【十點約定你】林鄭錄音機BINGO卡上線啦！

林鄭月娥早上10時見傳媒
2019-08-05 HKT 08:40
政府公布，行政長官林鄭月娥早上10時，與政務司司長張建宗和財政司司長陳茂波，在行政長官辦公室地下大堂會見傳媒。

全中冇難度

屌 望住啲字已經有林奠把聲

強烈譴責係中間
必中

蛤呢？

唔洗估 一定中撚晒

鐵膽 強烈譴責

全中

五大訴求 缺一不可

記者唔駛去啦 一齊罷工
由佢單機

不嬲bingo都有格Free

全中無難度啦

有冇得撈亂下呀?
咁樣實中嫁喎

法治精神，核心價值都經常掛係咀邊

笑死

危險邊緣應該難中

暫時諗倒甘多。

召開獨立調查？

Up廢話

宣布戒嚴？

強力譴責罷工，公務員要對我忠誠

無謙卑態度同國家主權架

仲會自動諗起佢個閪樣

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

竟然冇"有心人士"

一定bingo

正喎屌你

呢張唔係bingo咁簡單, 應該全中

Stick to the card

坐等10點 留名睇埋實遲到

宣布要求解放軍出動？

等睇遲到

G持警隊

打緊經濟牌
我覺得會有啲「破壞經濟」之類嘅

立法阻交通坐十年

得一張太易玩了

「為左表示政府有細心聆聽市民嘅訴求，我決定今日開始罷工」

好大可能bingo全中

「為左表示政府有細心聆聽市民嘅訴求，我決定今日開始永遠罷工」

對於有示威人士將國旗扔落海矛以強烈譴責
並形容行為令人髮指，嚴重衝擊一國兩制。

sam有幻聽